Update: Void と Unit と Sum を構築子の道に関して更新する

libraries/theories/Sum.v
@@ -2,11 +2,13 @@
 
 Require Googology_In_Coq.Base.
 Require Googology_In_Coq.Path.
+Require Googology_In_Coq.Void.
 
 (** ライブラリを要求します。 *)
 
 Import Googology_In_Coq.Base.
 Import Googology_In_Coq.Path.
+Import Googology_In_Coq.Void.
 
 (** ライブラリを開きます。 *)
 
@@ -29,6 +31,70 @@ Definition dependent_matching_Sum@{ i j | } ( A : Type@{ i } ) ( B : Type@{ i } 
 (* from: originally defined by Hexirp *)
 
 (** 直和型の依存場合分けです。 *)
+
+Definition path_cons_Sum@{ i si | i < si } ( A : Type@{ i } ) ( B : Type@{ i } ) ( x : Sum A B ) ( y : Sum A B ) : Type@{ i }.
+Proof.
+  refine ( matching_Sum@{ i si } A B ( forall y_ : Sum A B, Type@{ i } ) _ _ x y ).
+  -
+    refine ( fun ( xl : A ) ( y_ : Sum A B ) => _ ).
+    refine ( matching_Sum@{ i si } A B Type@{ i } _ _ y_ ).
+    +
+      refine ( fun yl : A => _ ).
+      exact ( Path A xl yl ).
+    +
+      refine ( fun yr : B => _ ).
+      exact Void@{ i }.
+  -
+    refine ( fun ( xr : B ) ( y_ : Sum A B ) => _ ).
+    refine ( matching_Sum@{ i si } A B Type@{ i } _ _ y_ ).
+    +
+      refine ( fun yl : A => _ ).
+      exact Void@{ i }.
+    +
+      refine ( fun yr : B => _ ).
+      exact ( Path B xr yr ).
+Defined.
+(* from: originally defined by Hexirp *)
+
+(** 直和型の構築子の道です。 *)
+
+Definition from_path_cons_Sum@{ i si | i < si } ( A : Type@{ i } ) ( B : Type@{ i } ) ( x : Sum A B ) ( y : Sum A B ) ( p : path_cons_Sum A B x y ) : Path ( Sum A B ) x y.
+Proof.
+  refine ( dependent_matching_Sum A B ( fun x_ : Sum A B => forall ( y_ : Sum A B ) ( p_ : path_cons_Sum A B x_ y_ ), Path ( Sum A B ) x_ y_ ) _ _ x y p ).
+  -
+    refine ( fun ( xl : A ) ( y_ : Sum A B ) ( p_ : path_cons_Sum A B ( left_Sum A B xl ) y_ ) => _ ).
+    refine ( dependent_matching_Sum A B ( fun y__ : Sum A B => forall p__ : path_cons_Sum A B ( left_Sum A B xl ) y__, Path ( Sum A B ) ( left_Sum A B xl ) y__ ) _ _ y_ p_ ).
+    +
+      refine ( fun yl : A => _ ).
+      change ( path_cons_Sum A B ( left_Sum A B xl ) ( left_Sum A B yl ) -> Path ( Sum A B ) ( left_Sum A B xl ) ( left_Sum A B yl ) ).
+      change ( Path A xl yl -> Path ( Sum A B ) ( left_Sum A B xl ) ( left_Sum A B yl ) ).
+      refine ( fun p__ : Path A xl yl => _ ).
+      exact ( ap_Path A ( Sum A B ) ( left_Sum A B ) xl yl p__ ).
+    +
+      refine ( fun yr : B => _ ).
+      change ( path_cons_Sum A B ( left_Sum A B xl ) ( right_Sum A B yr ) -> Path ( Sum A B ) ( left_Sum A B xl ) ( right_Sum A B yr ) ).
+      change ( Void@{ i } -> Path ( Sum A B ) ( left_Sum A B xl ) ( right_Sum A B yr ) ).
+      refine ( fun p__ : Void@{ i } => _ ).
+      exact ( absurd_Void ( Path ( Sum A B ) ( left_Sum A B xl ) ( right_Sum A B yr ) ) p__ ).
+  -
+    refine ( fun ( xr : B ) ( y_ : Sum A B ) ( p_ : path_cons_Sum A B ( right_Sum A B xr ) y_ ) => _ ).
+    refine ( dependent_matching_Sum A B ( fun y__ : Sum A B => forall p__ : path_cons_Sum A B ( right_Sum A B xr ) y__, Path ( Sum A B ) ( right_Sum A B xr ) y__ ) _ _ y_ p_ ).
+    +
+      refine ( fun yl : A => _ ).
+      change ( path_cons_Sum A B ( right_Sum A B xr ) ( left_Sum A B yl ) -> Path ( Sum A B ) ( right_Sum A B xr ) ( left_Sum A B yl ) ).
+      change ( Void@{ i } -> Path ( Sum A B ) ( right_Sum A B xr ) ( left_Sum A B yl ) ).
+      refine ( fun p__ : Void@{ i } => _ ).
+      exact ( absurd_Void ( Path ( Sum A B ) ( right_Sum A B xr ) ( left_Sum A B yl ) ) p__ ).
+    +
+      refine ( fun yr : B => _ ).
+      change ( path_cons_Sum A B ( right_Sum A B xr ) ( right_Sum A B yr ) -> Path ( Sum A B ) ( right_Sum A B xr ) ( right_Sum A B yr ) ).
+      change ( Path B xr yr -> Path ( Sum A B ) ( right_Sum A B xr ) ( right_Sum A B yr ) ).
+      refine ( fun p__ : Path B xr yr => _ ).
+      exact ( ap_Path B ( Sum A B ) ( right_Sum A B ) xr yr p__ ).
+Defined.
+(* from: originally defined by Hexirp *)
+
+(** 直和型の構築子の道から直和型の道を作る関数です。 *)
 
 Definition map_Sum@{ i j | } ( A : Type@{ i } ) ( B : Type@{ i } ) ( C : Type@{ j } ) ( D : Type@{ j } ) ( f : A -> C ) ( g : B -> D ) : Sum A B -> Sum C D := matching_Sum A B ( Sum C D ) ( fun xl : A => left_Sum C D ( f xl ) ) ( fun xr : B => right_Sum C D ( g xr ) ).
 (* from: originally defined by Hexirp *)
