libraries/theories/Void.v
@@ -30,7 +30,12 @@ Definition dependent_matching_Void@{ i j | } ( P : Void@{ i } -> Type@{ j } ) ( 
 
 (** 空型の依存場合分けです。 *)
 
-Definition absurd@{ i j | } ( A : Type@{ j } ) : Void@{ i } -> A := matching_Void A.
+Definition from_path_cons_Void@{ i | } ( x : Void@{ i } ) ( y : Void@{ i } ) : Path Void@{ i } x y := dependent_matching_Void ( fun x_ : Void@{ i } => forall y_ : Void@{ i }, Path Void@{ i } x_ y_ ) x y.
+(* from: originally defined by Hexirp *)
+
+(** 空型の構築子の道から空型の道を作る関数です。 *)
+
+Definition absurd_Void@{ i j | } ( A : Type@{ j } ) : Void@{ i } -> A := matching_Void A.
 (* from: originally defined by Hexirp *)
 
 (** 空型から任意の型を取り出す関数です。 *)
